長洲班人出巿區返工做乜？

係長洲搞下渡假屋
賣下魚蛋
賣下糯米池咪算囉
又要搭船出出入入 山長水遠 咁撚犯賤

同意 或者幫遊客搬下行李落船都得

開141 足仔

獨立都得啦長洲

出兵征服香港都得啦長洲